{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025077",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 샘물스테이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約時間をお知らせします。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約された人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、これによる払い戻しはできません。 特定ペンションを除く場合、ペットと一緒に入室することはできず、これによる払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際、施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具を持ち込むことは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。 他人に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は控えてください。 リアルタイム予約中に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 また、ペンションの期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされることがあり、通常の金額で再予約が可能です。 客室のご利用案内です。 個別バーベキューは炭とグリルが含まれた1セット当たり25,000ウォンであり、利用時間は制限がありません。 バーベキューは庭でご利用ください。 IPTVと無料Wi-Fiが提供されます。 客室は禁煙です。 駐車は1台可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡すれば良いですか？",
            "answer": "はい、予約された人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "特定のペンションを除く場合、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の入室と退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "他人に被害を与えかねない行動は避けるように言われていますか？",
            "answer": "はい、他人に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は控えてください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは受けられますか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約中に重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って表示された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、予約は自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューの利用について教えてください。",
            "answer": "個別バーベキューは炭とグリルが含まれた1セット当たり25,000ウォンであり、利用時間は制限がありません。バーベキューは庭でご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室に備わっていますか？",
            "answer": "客室にはIPTVと無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は1台可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 526,
        "QA": 735
    }
}